一陣用喊功 唔會比記者問到野

嗚~~~~~~~~~~~

記者: 你會唔會下台？

777: 鳴哎

5毛: 你班仆街 呀婆都蝦！

你班仆街 白卡人士都蝦

嗚哎

林黛玉

林袋玉俄